2019倚天屠龍記 (110) TVB 星期一至五8:30pm 請不要欺負芷若

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏黨留名
之後潛水

介紹返我女朋友 敏敏

有學識嘅女仔真係好正

做咩咁害羞望住我

可愛得嚟又好霸道

你做咩挑逗我

好姐姐 好姐姐 好姐姐

揸刀起上嚟都幾有氣勢

好想同敏敏玩腳

我愛敏敏

你班小淫賊

迷若

芷若芷若
趙敏唔好毀芷若容

右使都好型

保護芷若

大家推依個post

苦大師好似689

我發覺趙敏每次講野都會講好耐
口水多過茶

魔改開始啦
大家小心吐血

敏 = 西野司
若 = 東城綾

敏黨留名

港女feel

敏黨報到

苦大師同敏敏有無扑過野

叫床一定正

乜鬼都識既

唔係咁，點推進劇情，話晒都係搞手

啞既變到咁

後面會改成點

冇人聽得右使把聲係蕭徽勇？

教武功抽水就實有

用閪換武功

個title
剩係諗到
請不要消失希望
夜場...

使係大金做完臥底王爺返黎啦

趙敏偷偷埋埋學咁多武功自己d 功夫都係咁水皮

點解佢咁想學哂啲武功

好可愛，好靚

靈蛇島會睇到想熄撚左佢

完顏洪烈

唔好當係倚天屠龍記可能會好d

苦大師個配音好慘

有冇人可以講下救六大派呢part 魔改左啲咩

乾坤大挪移！！
銀呀！！

保護若b

比敏敏咁樣求 真係咩都應承

都係睇女姐

2019倚天屠龍記 (109) TVB 星期一至五8:30pm圍攻公屋頂
#967 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇好右邊個個多d 大個一定好靚仔

邊個敏呀

有張狗咪得囉

外號「叫門天子」,又殺于謙,狗都不如,不過明朝那些事兒同埋女醫明妃傳將佢洗白

____大挪移

學得到招式，冇認真練內功

結局係成套野最垃圾果集

咪又要做臥底

趙敏真係屌打芷若
Btw小昭世界第一

之後開始主要係睇敏敏

因為呢隻game先開始接觸金庸

唔使客氣

真心計演技
芷若好唔掂，得一個表情
其他弟子交晒戲，佢又無辜樣，好似事不關己咁

咁快110

40集開始痴線

無練內功

可能角色限制姐

上番水先

若黨 報到

第三褔 同最尾

范右使個髮型點剪？有性趣

移動人肉盾牌

四十打後剩係睇女夠啦
外傳都不如

唔好通靈

保 若 黨.....

應該2流頭

終於知道點解右使要毀容做間諜，就係想接近趙敏，做佢隻兵

日日開工前都要食返餐麻辣邊爐

敏敏的處女囗爆同西就是給了苦大師，大師仲嫌棄佢Ｄ牙刮到龜頭，一巴星過去！

啲慢動作好難頂

睇埋後面先

睇埋佢之後黑化個反差先評論，果個對比幾緊要

上上水

若黨誓死保護祝芷若

神宗都幾聰明
不過係有啲拗頸

相比起之下清朝皇帝真係好好多
至少無昏君
再差嘅都道光咸豐都幾勤力

越睇越覺得同敏敏差距大

以為刻左d野係牆

敏敏好qq

幫右使口爆一次學一招

又要睇妖女

做啲咁危險嘅事都只係當面道謝咁小家

唔講仲以為佢係臥底

尷尬

天地同壽

永遠一個樣
相反敏敏演技好有層次

芷若並不孤單

張無忌要做傀儡教主了

cls 楊bb型撚到

咁正都唔姦

蝠王咁正經

小昭有咩唔識

真心係角色問題

係都係玄冥二老先啦

今集唔係成集都冇女咁過份掛

教主呢個look好好睇

巴打唔Cap小昭

正經樣咪幾好

不過16、7歲嚟講正常應該係差唔多level，周芷若未練九陰之前都未必夠佢打

蠢撚范遙要出場

以小昭咁既靚樣冇扮醜居然冇元兵調戲民女

遲d黑化佢地就知架啦

本身角色係頗有機心 好醒

呢版表現唔到

楊逍嫁咗個女，就開始收咗契女

全能到仆街

剛剛收工
幾日無睇敏敏 佢依家一定嬲咗我

腳

三條友食花生

腳交

趙敏屈倚天劍

張無忌又及女

又想奶腳

張狗

又玩腳

死淫蟲

問問無忌弟弟

無忌偷望人隻腳

後期黑化咪係

三人行

張狗又淫我敏腳

小淫賊

成日掛住腳

諗乜撚野張狗

回味玩腳

清朝培養皇子嚴格好多

張狗又性幻想我敏

垃圾張狗又扯旗

又想玩腳

好可愛呀 大眼教主

玩腳玩到谷精上腦

無忌個腦淨係諗點羞辱人

死腳膠

要拍戲

教主又心邪了

大敵當前
又諗女

張厹改不了吃屎

睇打交都可以諗腳

淫狗

無忌係腳膠

係度諗人隻腳 死腳膠

dun ff too much

今集厹到大都未

張狗真係腳膠

識唱歌添呀 仲唔係全能

劃花賤若塊面

呢個塔高度 , 蝠王夜晚可以無人發現一野飛到去塔頂啦

但係無山狗咁高人工

收埋我啦

好咸濕

見到腳就鳩陽神功

仲識翻譯波斯文

楊逍真係好撚型

ching好大壓力

清朝重視皇室教育,D規矩同學習好似好嚴厲
其實好多大一統朝代D皇帝平均都唔差(西漢後期皇帝普遍早死無計),係晉同明太屎

敏敏 vs 芷若

對敏敏隻腳念念不忘

咁好戲

對外係咁，對內班皇子鬥到仆街

仆街張狗

敏G一定係唔抵得芷若靚過佢先想毀芷若容

無忌原來係腳膠

做乜都唔洗佢出錢喎

完顏洪烈？

勤力就有用咩

唔講佢屠咗幾多漢人，遷海令

成班平民生活到似難民咁
衣衫襤褸，營養不良

生活成咁
我寧願皇帝懶啲換返生活好過啲

趙敏如果係男人，會有更大成就

右使把聲

苦大師喉嚨痛

右使淫敏

咁遠佢地都睇到既遠過紅館山頂位

食左炭阿屌

元朝皇帝都係痴痴地

你終於變番正常？

楊逍睇咁耐都唔認得右使 個樣冇變咁濟

張狗先係淫敏黨黨主席

真

有冇人覺得右使個樣好似阿海

我都想教敏敏武功

逍遙劍法

清朝真係唔係想像中咁好

前面唔計！！！

右使就爽皮啦

腳膠係咁

右使識玩

喂屌， 范遙唔係扮啞架咩。 識講野嘅

鹿先生都想淫

唔想睇趙敏條臭雞

范遙又借機抽趙敏水

咁正 好難唔諗

浸咸香味

右使乜體位都試過

芷若

講靚敏敏靚好多

連右使都識抽水

屈

張狗一見女

敏G一定成日比范遙屌

同1招中2次
好唔好意思

幾時反常過

牙丹

鹿杖客實好妒忌

含

睇晚清d相個個丐幫咁

楊左使自己個fd都唔認得

我唔用手指la, 我直接用

敏敏大挪移

照計范遙起碼勁過玄冥二老事旦一個

左使唔識右使？

又扮可憐樣賤若

我驚你唔夠佢打咋

好想揸波

個個都叻自然鬥得勁，太廢就連鬥嘅資格都冇

又黎兩大黨對決

如果呢套係got 周姑娘要除晒了

教玄冥神掌咪算，九陽之後就係佢

芷若真心好靚

整容打太多塑化劑係上面

Qq芷若

做多咗

你都改返名啦

學batman呀

牙若靚到

咁你死出去啦 之後到大結局集集都有

個樣花左

係就快啦師太

楊逍真係無時無刻都chok緊
型到仆街

若黨出黎未

敏屌打

同埋清朝選賢不選長

仲有明朝前車之鑑
連續咁多個差皇帝
梗係睇緊啲

正宮敏敏

絕食師太

芷若真係屌打妖女

鹿杖客屌左幾多獲芷your?

整容樣好正

敏若大戰round 1

以佢鍾意女人既程度居然冇去淫娥媚班女已經好出奇

紅字嘅好姐姐

若vs敏

邊個朝代開國唔殺人

自己同自己講野

劃花佢劃花佢

係書走出黎嘅演員

G若

敏敏呷醋

好靚女

妖女神態 古靈精怪 好正

好難揀

你啱
六大派在座全部都垃圾

係 敏g個樣真係好撚普通

應該改下個規矩 輸一場就除一件衫

祝祝萬歲！！！！！

出啦

主要係入關果陣對漢人衰同埋文字獄
其他時侯其實唔差,任用好多漢人官員,康熙停止圈地,興修水利,雍乾時侯又大力肅貪

第一次正面交手

佢自己都係咁講

芷若一出真係同敏G高下立見，芷若屈機咁多

若比敏迫到成魔

紅字巴打呀

趙敏講啲嘢好似中共
普天之下 莫非王土

閪敏快啲死

光速追po睇到我眼都花

垃圾你個元朝好得幾耐

打柒佢

辯論比賽

萬萬歲

劃花佢啦屌！

敏敏串死芷若啦

g vs g

劃

敏敏

張狗要出黎奶

咪就係阿BEN囉

賤人

兩個好似樣

臭敏

劃佢

頭先個幾句我都覺

劃閪

敏敏好惡

好狗

誓死保護

佢本身心術不正

唔夠人講 就凶人

無得睇1080p敏敏
公司想逼死我

楊逍out Foc都chok 緊

真係驚驚地

楊逍心諗: 狗公教主唔好急啦

屌

畫花你塊面

趙敏好撚賤

敏G真係好仆街

好毒啊個女人

張狗狗衝

死張狗無撚用

點忍啊

沖動

好可惡

張狗忍唔住

冇㗎啦

金輪法王一死，蒙古已玩完

又係將張狗嚟溝女嘅時候

全場男人多過女人喎

忍唔撚緊啦

狗公之狗衝

垃圾張狗
做炸兩

西。。西女人

型到入骨

無忌早洩

乜撚野咸香，敏敏個浸係仙草芳香

死八婆！！！！！！

個盒

趙敏 如果男性化 同楊康 應該無分別

張狗最型就係呢幕

教主勇救芷若妹妹

係

如果張無忌唔出黎，趙敏真係會劃落去？

女人呷起醋上黎真係唔講得少

教主忍唔住要狗衝喇

隨身攜帶個濕鳩空盒張狗唔覺得重同霸住哂d 地方咩

狗公格

比啲營養啦..

上網仲清過電視

自己學九陰怪敏敏？

我敏公開處決g若

敏敏差d毀我若容

敏敏完爆芷若

等我我念力念死趙敏

應該會

睇芷若後尾就知

屌 趙敏係咪選錯角

劃完扯頭髮添呀

想搞我芷若妹妹

上忍咁嘅感知能力

成個盒車埋去
痛

肯定會

楊康連親生老豆都害死
但趙敏唔會

死張狗最後咪又係傷害我祝祝個心 又係一個死pk

只限峨眉

敏敏成日問無忌係咪唔鍾意佢送既野 好qq

狗公已經對敏敏起心？

如果我係度, 佢地兩個就應該會做左好姐妹共侍我一夫

張毛妓實在太渣

點會

盲撚咗

幾時都好可愛

拎黎吊鳩d女女癮架

最怕空氣突然安靜

六大派互打 贏咗個邊可以除對面一件衫

可惜佢係女人
大把狗公狗衝

送花牌俾張狗啦屌

敏敏做咩都冇錯嫁

有無小昭比蝠王嚇親既gif圖 好q

金庸後期果幾本書宣揚埋啲民族統一真係好不堪 早期唔係咁
可以跟雞敏返蒙古既ending

狗公見到靚女就衝嫁啦

張無忌，敏敏處女身早已給苦大師奪走，只有屎眼是原廠

不得了

張狗衝出去奶腳？？

宜定敏敏仲係壞
肯定會

QQ到真係好想保護佢

睇腳嗰到已經透露咗

敏敏後來越黎越可愛

敏敏唔會揀你㗎

都係普通話配音好d 敏敏個廣東話配得好臭西

趙敏好妒忌芷若

屈服係我淫威之下

咒死佢

我對敏黨成員從不懷疑
你是這樣的嗎？

未馴服無忌之前有咩做唔出

無大志

不如驗下眼

其實..敏敏都幾賤

完全做唔到串77種感覺 淨無覺得好煩

嗰個咪張狗囉

范右使

咪又係背祖忘宗

冇波

原聲好聽

好似諗得過

Dllm有人可以好過我既敏敏？賈靜雯都未得

尷尬癌發作

張狗又狗衝

雍正好撚殘暴
殺死同囚禁親兄弟
而去到乾隆嗰時
其實得首都繁榮
所以先畀馬戛爾尼使團訪華個時見到
其他好多地方啲人好似乞衣咁

仲有中國人嘅奴性就係清朝搞左好多出嚟

正到din

小淫賊果句 普通話配音好聽好多

要睇蝠王用自己啲老泥畫敏了

J到眼曚曚

無忌仲q

想同佢玩劍

等我寶劍出鞘

唔多講正皮

小淫賊！

你條撚屌就閪

既生敏，何生若

有無得聽
雖然tvb未到

你睇下呢個post有幾多

教主咁快射左

佢做完顏果陣我以為係佢黎添

如果毀左容牙若係咪馬上黑化

配到有啲似港女feel

又抽水

狗公

咁都叫選錯角就唔駛睇

鈺琪先係真正嘅趙敏

芷若妹妹 我黎喇

都冇郁佢
扶乜鬼

死張無忌又扮型溝女

大跳出嚟擺pose
你都真係天下第一人

好撚尷尬

終於live

斬果下敏敏好正

你仲煩 死開啦

賤到仆街

無忌哥哥

遲d整黎做鬧鐘

見到敏敏咁 心都痛鳩埋

雞敏個怨婦樣

芷若先贏一仗

敏好嬲

激到僕街

無忌哥哥
無忌哥哥
無忌哥哥
無忌哥哥
無忌哥哥

敏 round 1 lose

你自己劈架喎

呷醋啦

敏敏嬲嬲豬

我敏

可是你卻為了她 毁了它

張狗抽我若水

嬲嬲豬

錯就錯在芷若比敏敏捉咗

放開隻手佢

鈺琪自己把聲已經好好聽

花生

係！好朋友

酸到

張狗整到敏敏唔開心

敏

係得張無忌先可以同時間溝幾條女

若b

敏敏: 可是你卻為了她, 毀了它

張狗好野

妒忌都出曬面

唔俾啊

無咩關係都講得出

嬲豬

楊逍食花生

敏b

酸

應該掟小昭落去 ... 順手斬鐵鏈

唔好咁痴線啦你
學人 驅風

無忌又想玩腳

好可愛

好傷心

仆街張狗真係狗黎

無忌睇唔出敏對佢好在意

轉普通話

敏敏個配音

咁都cow到女

鈺琪係最好㗎喇 唔使再諗

係。。。

你自己劈爛架死八婆

張狗食屎死

明明可以唔洗攬 係都要攬

敏敏對住教主真係好嗲

趙敏變哂tone

一番好意？咁都講得出
果然係妖女

借啲意

你走啦

敏敏酸個樣好得意

祝祝都係如花多表情啲 前期芷若都無咩表情

又話無關係

拖住我若

敏敏真係好人

拖手仔

放過芷若啦

屌你老未 記得書版呢一幕 張狗心諗住唔整個盒 覺得on9、冇材料整
狗公真係狗公 死侮街

cls, 仲對g敏咁好聲好氣

我唔淮

芷若個樣毫無變化
比人救完都呆呆地

趙敏廣東話把聲好似嗲d

WHO

咩料呀，捉咗佢師叔伯，仲咁好聲氣

屌你老味三心二意 死張狗
真係好撚賤 睇到把鬼火

我唔准

芷若走左就唔洗黑化

日日都迫害我若

靜係依幕傲嬌已經屌打芷若啦

唔會虧待又斬人手指

無忌哥哥好靚仔呀

金庸不嬲大中華主義，天龍喬峰做漢人就打鳩死班契丹人，做左契丹人就做基魔叫人唔好打，笑傲串中共拜老毛自己老左就投共

無忌大開殺戒

張狗係咪在場最勁？

最正金庸小說女星

我唔準

個陣佢哋敵對關係

點解唔乾坤
將左手d野交去右手

趙敏做乜吊兩串提子係頭髮到

天然呆

佢兩個唔清曬啲小兵先仲要上台做箭靶

敏:邊個叫你拖手

二老實力去到邊

蝠王其實幾型

朱元璋其實都幾勁
由乞衣和尚慢慢上位做到皇帝

楊逍型撚到飛落黎都放手係身後

整容呆

楊逍個花生樣好正

漿教煮

仲chok住樣

所以咁話做得差
比人兇劃花臉，都唔交戲

膚淺
國語一味姣到尾 冇英氣 唔夠狠

屌你老味個芷若除左木起個咀咒起眉頭仲識咩呀

死八婆啊！！！！！！

芷若好善良

周芷若啲close up真係好靚

廢話

芷若都好正 好純

全武林最勁

敏敏嬲

彈出彈入

又妒忌

你耳仔有無問題

擒賊先擒王，緊係捉敏敏先啦

唉

周芷若係咪淨係識扮可憐
睇左幾十集都係呢個樣

敏敏啲眼神殺死人

芷若好乖

子曰

係，萬安寺呢段演技真係完全被比下去，好似全程發緊夢咁

趙敏條八婆

時勢造英雄

世界第一☝️

妒忌

芷若係我嘅意中人

敏敏世界第一

芷若又pure又true

似做媒人多d

無忌寶寶好可愛呀

想比楊逍屌

俾班毒撚打j

蒙古臭雞既象徵黎

敏敏妒忌

敏敏好呷醋同小氣

又撚張狗

上面乜料，一路驅風

敏敏屈機

係呀 我鐘意佢呀八婆

張狗屌左閪

好想保護芷若呀

躝啦敏G

師傅只識凸眼 佢識皺眉嘟嘴已經好好

每一次都係你搵上門

係有實力,但更重要係對手廢姐,咩張士誠陳有諒完全唔入流...如果對手係項羽曹操果D佢真係未必做倒皇帝

點解仲咁多口水，快啲打殘佢哋啦

芷若：快d娶我啦死仆街

又黎

眼仔碌碌

小說係敏敏定係芷若靚啲？

殺左芷若佢啦，成日扮慘咁

張狗：次次都係你搵我 自己送上門

敏敏傷心豬

佐助型楊逍

敏敏惡到

死妖女係度傷害我若，快D拉個死張狗走 唔好搞我若

蝠王

撚張狗先好睇

大婆格

楊逍個樣真係好正

金花婆婆最靚

又迫我無忌寶寶

蝠王又鳩笑

見到呢幕就嬲

周個眼神無敵

蝠王拎尾彩

屌 蝠王應該毁佢容啦

溝女最勁
玄冥二老溝唔到女要叫雞

蝠王d手指好污糟

做趙敏條女有少少下爬短縮
做周芷若條女又有少少戽斗
難得港女小昭最順眼

撚死張狗

蝠王做架兩，明明差d 就迫到張狗講心裡話

蝠王 大挪移...

全場最佳助攻 敏敏

哈哈哈哈哈哈哈哈

蝠王好波

幅手光速揸波手

敏敏黨一齊屌尻呢條仆街

蝠王把淫笑聲

???

蝠爺真係快到爆廠

傻啦 要溝女

即刻淆走

代芷若多謝蝠王

蝠王笠水

醒

但係你而家又走

著草

花面貓敏敏

走住屌

蝠王做乜鳩

屌你無啦啦走做乜鳩

係佢班𡃁徐達常遇春勁 所以俾佢殺

楊逍: 屌你著草

豆你老母

蝠王好撚過癮

蝠王講完嘢嚇到走唔切

走住黎屌

敏敏隻眼幾靚

蝠王打完丁

精液fook 王先係真男人

自毀容貌

慘

咁就走撚左

仆街蝠王阻著我敏撚張狗

唔使理佢啦 呢條友淨係識咁講

武俠界洛賓

蝠王hi啲屎 敏敏仲得了

條仆街飛得好過癮

敏敏好可愛

蝠王兇完人笠水

玄冥二老。新修版。都無結局。
只係講兩個反面

見之前post，又話廢左武功？

唔好劃我塊面

咁岩既 我都係喎

咁就沉船

我敏好慘

有豆雞

原著係有埋口水

又迫鳩我敏敏叫春 仆街張狗

沉啦 沉啦

又諗俾人玩腳

蝠王係我若黨嘅好型

又沉船回憶

原來敏敏都係腳膠

一定成手精味

蝠王咁屈機既咩，佢搞趙敏，苦頭陀同玄冥二老呆哂係度，反應唔黎

敏敏又高潮

agger

小昭最靚

無忌你醒下
敏對你真心

淫雞又濕曬

又cut ...

沉船

趙敏嬲豬樣

蝠王已經揸左對波幾下

走住嚟屌

ching驗下眼好唔係講笑

成日回帶 咁煩

蝠王d精黎

笑撚死，之前有人話佢外斜視，而家有人話佢鬥雞

咪臭係

古代d人 24小時都掛住溝仔溝女

敏敏都FF 俾張公玩腳

相認啦

俾人玩左腳
但睇右腳

右使

我都係

今日一集見晒我兩個老婆

25仔

屌你老味，連登點解會咁多人睇共劇，集體洗腦，仲撐乜撚野敏敏，要打飛機睇AV啦，睇大陸雞

cut 得好怪

蝠王跑一百米應該四秒內 甩保特幾條街

全書輕功第一

@kfc巴

得閒又上超話睇下佢d新動態先

4/7 死柒頭

敏敏好慘

係度扮型

係鞋底泥+口水

阿海

好多唔同造型

趙敏微微一笑，緩緩地道：“有時候我自個兒想，倘若我不是蒙古人，又不是什麼郡主，只不過是像週姑娘那樣，是個平常人家的漢人姑娘，那你或許會對我 好些。張公子，你說是我美呢，還是周姑娘美？”

張無忌沒料到她竟會問出這句話來，心想畢竟番邦女子性子直率，口沒遮攔，燈光掩映之下，但見她嬌美無限，不禁脫口而出廣自然是你美！ ”趙敏大喜，問道：“你不騙我嗎？ ”張無忌道：“我心中這樣想，便衝口說出來，要說謊也來不及了。 ”

ching中肯

范右屎eat shit

全部黃傘，係咪作反

右使都唔認得

咁都唔認得

眼濕濕個樣

右屎

明明就好想 話咩俾人輕薄呀

明教dororo出場

佢老母最靚，小說有講

梗係唔係啦
後期啲眼神好好
做到對無忌愛恨交纏

點解要打

苦大師唔係啞架咩??

小蕉鬼妹混血兒

左使同佢咁fd都未認得

唔好引戰

右使點做都有陣王爺味

蒙古妹子豪邁奔放

左使認得

黃傘

都要試下新教主咩料

仲要連張三豐都佩服佢

d慢鏡真係好煩

大眼教主無忌寶寶好型呀

呢幾把傘係咪射雕黃藥師大戰全真用剩？

果幕型到

小說趙敏靚啲所以張狗見異思遷
現實芷若靚啲
#表白祝緒丹

食完花生未

楊逍唔認得細佬？

范右使好撚好打

唔洗理引戰撚

黃雨傘

有
但好靚
唔似劉馬車咁

完顏洪烈咁好打

話佢靚女都正常
話佢好戲真係眼盲
唔好話咩睇埋之後
前面唔駛計？

左使

屌你比把劍都要chok

一早認得啦，想試下咩料

無啦啦打乜鳩

楊逍好撚型

楊左使呢下借劍真係型到扯旗

無忌眼神

非奶共 但共狗論點有時都有d深度
參考下

無mina喎

chok到

佢兩個係咪跳緊舞

咁似射雕黃藥師嗰度啲打戲，都係有好多黃傘

祝緒丹宇宙第一

右使插入教主

無忌 伙伴+1

吹撚到

唔會

楊逍借劍

屌你老味 你咁撚醒唔睇但又咁on9入黎留言？咁話你醒定on9好呀

教主型到呢

張狗最型一幕

有無咁屈呀
越睇張狗越唔順眼

點解要打完先相認

chok到我乳暈暈

第一

每一鏡都型到核裂！！

香港導演

波c人

收劍

打全真柒子同江南柒怪果幕？

試探下

試諗下佢貴為皇室有邊個敢掂佢

睇下睇下楊逍個樣都幾似小栗旬

似係對宋青書多d

相信黎緊幾集 我敏黨會大大增加

想睇下新任教主既實力

香港算配得唔錯啦
除左周癲

不打不相識

我敏都無波

光明左光明埋右

右使把死人聲係咪常駐

老婆我黎保護你

屌 呢分鐘如果有部OLED 4k一定好撚正

無料就晤跟

借把劍都咁撚chok

@陳鈺琪愛人 又有hana聽啦

有好感

下集小酒家

魔教既淫毒

左右使Assemble

係，右使係山田孝之

認同佢實力先

楊逍企係到都型過佢打緊個兩個

內地人d文筆係幾勁

下集好睇阿屌 一定要睇 好sweet
又有右使撚鳩師太

我入黎支持敏敏嘅

9UP

滅絕被中出

楊逍

2019倚天屠龍記 (111) TVB 星期一至五8:30pm

聽晚拖手仔

cut呢段做乜9

左右使點解可以咁mk

都唔行明教之禮

屌你老母滅絕師太又搞乜撚嘢

但係連登仔頭四十米仲快喎

楊逍係咪打緊已經知右使？

滅絕死快d，等臭G芷若唔駛再扮可憐

聽日就影子拖手啦

On 9仔唔好飲水 唔好用iPhone 呀入黎懶叻

笑左笑埋右

上次八臂神劍一眼就望到
自個隊友認唔到
自己個女鍾意六叔又唔知

基拉配得有啲老

拖手啊 好sweet

右使勁定廢

楊逍好似勁好多

楊逍>右啦

勁

偽毒溝女

Tvb都唔係播4k

聽日個集精彩，所有敏黨既心會被融化

3秒召喚

頭先同范遙打緊個陣 既背景音樂好正

左右使無見過面，唔認得

敏敏選角好完美

好多微表情好正

好鐘意佢食花生個樣
教主次次同d女糾纏，佢就偷笑

滅絕會自殺，好似係右使毀佢清名，屈芷若係佢哋嗰女

早知姦咗師太佢

D淫毒真係太勁

蝠王抽完水就走佬

楊逍識大挪移 已贏

搵我乜事？

背景蛛兒

打完兩小時拳
呢兩個post 有咩特別

咁樣咪幾好囉

好靚

范遙叫楊逍做大佬
不過套戲整到范遙武功高但楊逍得個chok

滅絕做咩又逼我係我若

拖我吧

影子拖手好甜

左右使從來無見過面咖？

笑撚死

服務完畢

幾時戰一場

係得張狗未見過

殺汝陽王睇到O嘴

花左塊面

微波都好正

想問聽日係咪到萬國寺大火啦？

聽日電影了

算x數啦

見過了 右使下集會解釋

其實點會花左少少就認唔到

之前兩個冇見過？點解唔認得？

公屋頂等

好憎唱果位
但呢首又幾好聽

英氣

當初仲可以撚鳩絕食師太

張狗成日係喪偶下屬面前同d女搞黎搞去

真係冇得輸

on9以為自己好醒?

成日覺得張教主係大滾友黎
將來無論同邊個結左婚
都繼續出去滾